[VVD早日康復] 阿積士 對 利物浦 3

誤中

slow

slow

根本膠普都係膠架la 佢好似有番多仔尾個幾年d 膠味出番黎

祝福VVD

唉 打slow都冇心情

Po頭冇愛狗全隊空難？

vvd好返都好難有態

vvd慘
連歐國盃都未比打到

覆返頭先位理性曼手足
中堅對比winger 傷acl冇咁大影響嘅
但真係好睇rehab 點樣plan
尤其係grade 3 tear
同rupture冇乜大分別

無心搶1001，揾左陣先知點開post

係咪應該肯定全季

高美斯 馬貼都玻璃格
就算vvd 冇事本身都要買中堅
而家搞成咁一定係fsg同轉會team問題

咒就有咩唔好咁啦

如果要8個月既話分分鐘打唔到

係咪即係要gomez+matip，bino第3，大黑鳩第4頂到季中再睇下點
屌全部都勁玻璃

痴尻線利d 傷兵list
夠半隊未

踢得返都應該打個八折啦

有話到vvd係grade 3咩？

冬窗FSG會唔會買返個中堅?
馬貼都係玻璃人, 再傷就要用邊爐或者幼幼

馬貼同高美斯都傷埋就好笑
到時真係睇軒搭邊

好彩thiago 無乜事

I know that feel

利伸 傷個ACL

膠普都有問題啦.....唔堅持買 唔prepare the worst 成日懶君子護主

有冇free agent簽

其實source係邊

我都係 我傷完都爆發慢左好多 踢波又係打中堅
我哋呢啲街波都算 佢呢啲頂級真係

必要時軒都要落中堅啦 又唔係未試過

有錢你估佢唔想咩
你睇要賣 lovren先入到左閘後備
分期簽jota thiago

廣泛報道係

我都係傷過acl 類似vvd 咁傷法, 點都有後遺症

殺人犯直頭要永久置頂添啦

wijnaldum啦不如軒震住中場太重要

全季啦，除非全球停頓多次
不過唔會啦

表面睇佢根本係個yes man 嚟
但背後有冇爭取過又唔知嘅...

預利一沉不起了

反正下年都過巴塞 當佢馬斯查蘭奴咁用

Transfer market揀free agent中堅，value由上至下我無個識

又唔搶1001

Free agent 好似得Garay簽得落

得返兩個中堅 黎緊差唔多全部一週兩賽

我都係睇過往做例子 軒就比高普放過落中堅客串 老母就未試過

所以咪膠lo 當球證判又係yes man 唔obejct 唔投訴...開始膠化架la 變番多仔最尾幾年咁 膠

用幻幻上嚟交學費仲好

升青年軍交學費算啦
前四做目標

Garay點會唔識

除左vvd 所有中堅黎到都會利化
簽邊個都一樣

有輸到仆街

Garay至少有經驗

唔好玩啦...
軒個場打中堅打得好差
做唔到中堅野 又浪費左佢中場嘅作用

慢到嘔 直線一穿唔洗旨意追得返

無個揀得落手 最好已經係garay

冬季轉會窗買到個kabak都好呃

屌轉打三中堅啦
收埋阿諾皮一陣先啦
依家又攻唔到又唔識守 唔知做咩7

唔係點人都唔夠
一開始想3個中堅打幾條線已經傻閪啦

Ashley Williams原來咁老

廢中會轉陣咩

係呀 所以我都係搵黎做例子講 照計寧願用青訓都唔會放佢落去客串 更可況用老母打中堅

無得佢唔轉啦
正一膠佬黎

冇vvd 今季轉打法算
咪撚再打 high line
場場讓個波比對家打番反擊跑狗

問題係gomez matip甚至bino都係易傷個啲黎，再傷多個真係唔知點算
Fsg冬天肯買upxxxxxx我買齊3件衫印哂john henry

好似多仔果陣咁
降班都唔會

當你傷曬啲中堅 哥狗都要轉陣啦

得返兩隻中堅叫高普轉三中堅

佢而家得一招 鳩斬
斬完 個控球權俾返人地 次次都係咁

唉仆街
冇vvd 仲打high line
場場 7比2

三中堅可以搵中場落去頂住

咪臭係 收埋阿諾一排等佢反省下啦

馬貼 邊爐 膠美斯 三中堅試下lo

我地無中堅用 仲要轉三中堅

人地都唔上, 然後閪波完場

以前唔係傳過簽佢咩

了大家心願算

呢個cm幾幽默

咁搞法 Phillips應該走唔到了

比你揀
閪波定7比2

老母試過打中堅

依家好肯定場場都西波啦

要佢打英超我寧願用下古積，留一留bino打中堅好過

今季大把r williams 加 vdb睇
又有返當年毒梟傷要睇taa交學費嘅感覺

到時變中場唔夠人

三中堅最fit冇人用嗰時嘅陣嚟 最底嗰隻係中堅 另外兩邊用閘打中堅都得

做乜鳩 vvd單腳打第三個中堅？

中場點都夠la 係睇有冇發揮到作用姐, 已經當雞達同張伯唔會出得到了

我有個諗法
有冇可能比robo 試吓打中堅
牙西打lb

揸拐杖跑

佢國家隊好似打個三中堅嘅左邊

高空波奶晒野

明奴打中堅啦咁不如 反正佢都防中出身 今季踢前面都係無咩作為

同埋廢咗成套戰術 一隻閘去左打中堅 另外一隻發波瘟

應該變唔返古埃及文明果陣啲痴線反擊
綿龍冇態 仲要冇古狗分靚波
不過嗰陣見到啲波喺自己禁區上空就驚嘅感覺又返黎了

3中堅就可以試下，鏝walker 獌狗肥shaw都係咁，4人防線應該唔掂

之前J過 話簽黎頂agger

得番二個一隊中堅轉打三中堅
緩和下緊張氣氛姐

試過啦
老母除咗龍門同正中鋒
好似咩位都打過

老母踢假9疤算唔算中鋒

對疤狗踢過正前啦

但三cb 其實消耗都好大
Robbo jg/matip bino咁出
傷一個又係冚家產

但taa右邊已經夠靜啦
robbo落埋中堅咪死埋左邊
唔好咁搞啦

踢過eVARton
唔撚要

米拿都頂到下la ...真係可能會架wor 大哥

踢中堅果場佢都幾廢下

米拿真係有機啵

唔知有冇傷埋半月板...

其實最撚慘係冇埋vvd分高波上前個招
高美斯肯定做唔到
馬貼都起碼做過下

似樣

我地今季實被人狂屈高波

我都係....呢家隻腳成日都怨怨地

100%的事

F3都得既

我一落雨膝頭哥就痛

已經俾人屈緊

一隻都比人屈緊la 係之前靠vvd 同ali 兩個清咋ma 你睇其他cb 都輸尻硬既

樂觀啲咁睇
Bino打到cb
Thiago打cdm 係最佳位置
唉
樂觀唔到

咁邊個頂f3本身個位

點解唔叫碧福特斷手祝福區？

學下精壇咪得 信高普

vvd 今季報銷？

Thiago
真心

你老味仲要用緊阿狗軍醫 佢唔洗旨意好返

其實去到呢個地步都一定要轉戰術 兩閘廢左一邊 而家冇埋vvd長傳 廢9狀態唔穩
以往廢中戰術最主要個幾環都廢晒武功 唯一嘅方法應該係變陣同轉打法

同張狗比邊個傷得重d

唔似啦
呢啲情況一定直接搵權威醫

右路被人中出 又輸高波 失球數字分分鐘多過中游球隊

真係大撚曬咁 永遠知到足總唔會搞佢地

Thiago/軒 ok既
搭gayta/老母睇落唔算太差

睇嚟都係要用gomez+matip 一個就唔頂波 永遠比人控落地 一個就傷多過踢 後防靠jelly一個

Ox係一世都冇可能復原程度
Vvd 係嚴重但可以好only

ab有機會對到鏝

中場不死人唔係咁易頂啵

都係米拿

所以咪話轉戰術
兩個同位置但唔同踢法

如果利有卡欺米路同邊爐應該好精彩

ox嗰陣好似膝頭4條韌帶 傷咗3條

張狗 真係算7 數啦 賣都無人要我估 係咁傷
係利踢過80場都唔知有冇

Ox今次又傷knee好似？

4231雙防中！

Firmino防中算啦

屎彈啦
你當無左雞達同張伯呢兩個人會好d

2係軒+泰
咁3個中間用邊個

條屌堅係專登

VVD 29歲就黎30 黃金時間大傷
傷完應該好難返去高峯

踢返4231
軒+thiago雙防中

其實會唔會出返正三角中場好d
反正F3轉踢中堅都勢在必行
攻中位可以起用肥沙/南野
防中就軒泰為首

其實就算vvd唔傷都要轉戰術
只不過而家逼住轉 冇左vvd個陣痛期可能好長
更大機會係廢中唔轉

Jones

你贏

膠普唔撚鐘意肥沙ma

vvd傷幾耐

全部計哂真係有80幾場

應該仲有好多貨賣出親都有建樹 唔知衰乜

南野

半年至九個月走唔甩吧

No return date

其實ox上季打咗好多場

合理

文明南
水貨正前

點贊

上季ox 打馬體會差唔多motm 你唔講
keita 就.. 生性喇
f3 打後一格我地就要出多啲keita/老母

唔夠硬，起碼要軒+老母

最fit果陣場場正選
跟住已經係斷斷續績後備下又傷下又再後備下

但其實速度都仲有以前7 成

咁呢2個黎講我會對ox仲有希望既

交屁
Jota. F9. 水貨
T6. 軒
R26 是但 是但 taa
Gk

俾咗你啦執骨師

左右兩邊可以用閘頂上啦
車仔干地三中堅嗰期用azp 都好fit

狀態最好嗰期係歐聯8強對鏝

交屁正前, taa出波比who

高普唔會咁快啦 未到最後佢都唔會屈服 而家仲有馬迪普同膠美斯 到馬迪普踢多幾場傷埋可能就真係要面對現實諗轉陣

希望有奇蹟復出啦

R26都叫可以頂住中堅位 taa打中堅應該甩位甩到痴撚咗線

個時應該買mings/ake
可lb 可cb
tsimaktas 依家後備都入唔到O

無啦之後 之後傷左又再沉

佢唔掂 尋晚輸第二球就係輸佢

不過就算gomez matip踢到傷埋都幾肯定廢中唔會轉陣，咪擺bino落中堅，肯定用番軒打防中位

正膠普廢中

對比馬貼高美斯
我驚早安大哥多啲

希望佢踢到euro 就真

用robo成條左路可以唔使攻
用taa? 搞笑咩

其實傷好未
定又買左個玻璃

F9正前咪都係頂唔到㗎啦 單箭頭梗係緊揀個撞得

Ab 休息多兩個禮拜可以復出
佢recover 得勁快

Ab月尾返嚟

好似要做手術了

JELLY 咁瘦又矮點打中堅....
輸死球高波輸死

好似消失左....應該又會話未適應個d lo

應該點都要提拔一個青訓中堅架啦
交下學費都要

放軒防中=浪費 軒呢兩季推前半格勁好撚多 一定要比佢拉邊

利嗰套fitness training其實真係唔係個個咁快適應到

似會係Rhys Williams
雖然我想係Koumetio

2021年10月咪復出lor

無啦 膠普最多會用米拿 / 邊爐頂頂中堅

索性打4231啦
唔駛打highline

好想廢中用下肥沙起碼多一範左腳死球

買人買到要賣人籌旗先買到 仲mings ake

正路咪Phillips
或者駁一駁估尾數

冇埋vvd真係唔使再諗highline

再highline之後應該場場456

唔會有 無論肥沙做得幾好 都係屌佢唔回防
佢唔鐘意就係唔鐘意

koumetio 成個zouma 後生版咁
我地自sakho 之後好似無呢啲

邊要打中堅冇得佢唔打防中

Koumetio身體未適應到住
今季唔會用佢

真心出Koumetio可能仲大鑊 雖然只係熱身實 唔知係咪太高既關係 見佢啲速度好慢咁 利條防線企咁出 放佢打英超隨時輸死你

如果salah 打正前xs 打rw 應該正路
但佢依家排後過jota minamino origi

所以正路一定係邊爐

沙拿加盟第一季咪係咁
不過而家有泰亞高係可以咁做

phillips 真係 燈到佢成才

試過啦
之後咪俾廢中嫌佢冇防守雪左成季

之後賽程咁密 我諗係快車之前應該傷撚曬晒啲中堅

無啦，太慢位置感又差

根本廢中都on99
大撚把前面無防守 佢唔屌曬班友

無架la 廢中有時係咁on9 同開始膠化

問題係冇得你簡
經驗黎講最好係佢

Positioning 都ok
慢+ 跳得唔高
上年俾未係好勁嘅calvert lewin 屈死

轉左型打攻中啦，右邊workrate佢真係唔好

jones 一定先過佢

咁老實講全隊都好撚勤力防守
沙拿 Mane回防個下根本無得屌

右邊後面仲要係守唔到波嘅Taa

米拿 老母打囉

jones都唔係幾好用，100分復出應該先過jones

我預左膠普會變多仔後尾個幾年咁

無賣星算係咁
不過下季文尼沙拿應該走一個了

Ox打4231 cam 其實好好用

有盤扭 有遠射 不過可能得幾場貨仔之後又做文員

成日講張仔但幾時先出到

最記得佢熱身賽對馬撚完封回塘山狗
果陣仲對佢有啲寄望

未大傷前就正
大傷完爆唔起

初初係stoke簽佢返黎 以為係用黎直接頂古一招個位 對佢好大期望

正式宣佈
我同我老死Ranka組成執骨孖寶

To 垃圾碧福特

咁講講到好似獌迷五柒

磚中啦

仲有隻新左閘

唉訓唔撚著

學鏝同英撚全部閘打中堅仲要全部右閘

睇李城對atv囉

睇真av

深夜仲多利子過平時

就算fsg冬季真係買
真係諗唔到市場上有邊個中堅有佢既影子
冷靜 快 有長傳 有頭槌 攻得守得

Subotic/ Hummels 算唔算？

烏柏美簡奴
但全世界都等緊佢出年4000萬解約金

睇埋點起身返工

同紅牛咁fd可唔可以傾下賣早半年

買過唔玻璃就夠la

佢哋要跌落歐霸先有機會

end of October 算係好消息

希望利市有人買起碧福狗

但rb同獌同組

未見過有龍門咁玻璃
真難搞

等taa國家隊復仇啦

覺得冬季買人機會唔大
一黎沒乜邊個代替到VVD 二黎實抬你價 除非fsg轉死性
或者會是旦買個替補級數嘅當交貨比球迷

呢兩個都老了
黎到就算踢得起都踢唔得耐

講得出嘅應該得Hummels/bouncci

唔使死，分離式斷手就夠

傷到冇曬影
感覺完約就走
初頭仲想印佢波衫

蘇恩古其實有d vvd影子。但唔會買到

我利傳統 黎到一係膠化一係傷

出60m以上咪得

呢件一定買唔到

希望渣土念舊放人

暑假要買中堅 實比其他隊開價斬到一頸血

真 隊隊都知你要中堅

可唔可以問辛尼特借老虎半季幫幫手

兩難

FSG又會覺得overpriced最後肯定搞勁耐

隻艾利絲真係走火入魔

vvd神級表現咗兩季

佢有病

Hummels幾時快過

抽vvd斷acl
又叫人唔好叫人死全家
做乜撚

60m直屌upxxxxxx啦

好既中堅都唔係頂級聯賽搵

希比亞史卡圖艾加

vvd都曾經係些路迪而己

隻阿狗都幾撚可憐
要靠抽vvd斷腳水去gain attention
仲要話利狗咒人斷腳死全家唔啱
比人撚鳩佢又話自己唔care
上連登勿認真

唔知有咩好抽，得佢一個咁有毅力抽足一日
仲要呢場根本唔係利柒

佢真心覺得自己係波台大人物咁

佢根本有撚病
成日問非所答
跟住格硬搵高地踩利

諗起一個肥毒柒係連登咁撚著緊抽水就好撚好笑

佢真係好撚可悲
我轉個tone撚鳩佢又以為我同佢談心
跟住我講句講笑咋
佢又cap我圖開新post
佢係真心咪當左我係friend

連登抽利水係正皮保證，有成堆傻閪幫佢正皮，佢咪以為自己有道理

VVD成個生涯都幾可惜
咁有料 但一直都冇咩隊賞識
已經遲成名 巔峰期預左比一般大球星短
國際賽又未踢過 轉眼就30仲要大傷

見佢真係以為有人附和就justify 到自己個行為
就笑左出聲

望佢真係鐵人，好快好返

有大傷無可能做到頂級球員

碧福特狗真係一定要斷手

好在依兩年大錦標都羅到
但以佢能力應該羅更多冠軍
望就望出返黎都仲保持到水準

咁vvd又唔係只係體能勁
我信佢上得番去

ixxxxxnacho英冠都唔夠班踢

一手將利由海鮮波變銅牆鐵壁
幫利破30年聯賽錦標荒
已經好撚屈機
當然唔夠順風順水

望係咁望 跌watt肯定有
有以前7-8成都夠

佢能力除左體能
其他都唔太影響到嘅
例如視野，防守意識
7-8成冇問題嘅
不過跌watt都唔係一日嘅事

傻閪先用正負皮打飛機
都好嘅現實都無乜人認同咪上黎滿足下
出去玩咗大半日再上黎留言，就話我好撚嬲
我嬲愛狗都未嬲班傻西反利啦，以為自己老幾
係波台9up幾句攞完正皮以為自己說話舉足輕重
上帝視角教埋人做球迷

愛狗隻高美斯之前吹到斷哂腳，原來傷嘅時間咁短

衰鬼唔瞓

下個po topic 碧福特斷手祝福區

Tibia Fractured 同ligament tear： rupture差好遠

佢果種係斷骨/骨折
望落恐怖但復原時間唔長
之後運動能力唔會退化得太大
但vvd傷到啲膝動重要組織

一句平常心佢都就圍埋笑
冇用到

做野呀仲要

加油

韓妹幾熟

我寄望vvd 可以轉踢法
唔洗用咁多體力

噢，你唔care，又平常心
等我波台開post笑你先，哼
一定大把手足支持我

上個月班連登馬撚連唔搶口都可以屌一餐 唔知以為佢地利物浦老㩒，乜都關佢事

因為佢哋隊閪波根本連提嘅價值都冇
冇拎過歐冠嘅細球會係咁

一冇咗華迪 李城即刻見底

輸埋

AV 4戰全勝

上季辛苦護級，今4戰全勝，要要炒利7球

同李城一樣
今季可能要爆冷
即刻買一百蚊av冠軍

柒雅

AV奪冠加利殊會唔會攞金球獎

冇買到

阿狗先啦
乜柒都關班傻鳩事

我撐你的

馬撚英超風紀隊長咁撚型棍, 又有達sir, 唔使奪冠隊波都勁到痴撚線啦
訓了

仲記唔記得Pro club 班阿狗仔

唔好益馬會，
我受你啦不如

阿迷真係無論咩aspect都咁撚成功

係點

我同urban 清之前遇過班阿狗仔
佢地串柒柒但轉頭我哋3:1收佢地皮

柒同無恥真係冇人及佢哋

唔係咁柒呀

係

成班咁夜唔訓好心就開機打proclub啦

呢個10月Liverpool 真係多災多難

最緊要係齊三叉

Taa ig夠薑

Sorry,係1:2

阿狗唔只聯賽輸3:1
打proclub 都要柒

Pigford條賤種出街小心啲
實有人想斬咗佢對手

碧福特要還

一定要
佢自殺都還唔到

咁一定有身體接觸ga la
Richarlison 個d 就不必要

龍門出迎鉸剪腳is ok ？

仲要high tackle

用下腦先 你鉸剪腳落地我唔怪你

成班講到條賤種冇心咁
慣犯黎架屌你老母

av 三場clean sheet 淨係利先入到佢兩球

依家英超係咪默認咗offside後就可以較剪腳傷人
到今日都未有一個解釋

唔係淨係識食水煙 抵讚

調返轉vvd offside穿心腿

屌 瞓醒先整個咁嘅消息
唔通今年真係只可以追逐歐洲賽資格

試下如果係早安較剪腳 斷人地ACL
你估下公海班人會講咩

成個公海都係關於利ge post肯撚定

其實我都懷疑我呢個comment 已經會cap 出去公海俾人屌

長練f3推後做cb有無得諗 中場叫夠人出下 中堅真係唔夠人

睇尼都要

短期最好係咁啦 咁老母又有多d出場時間 thiago可以擺番中間指揮

屌你老母死愛狗

邊撚個踢波會踢到夾撚住人地大髀

會等vvd回來

波台班hater 心理要扭曲到咩地步先會支持惡意收山腳
有踢開波既應該知收人山有幾難
雙腳飛踩落小腿膝頭
第一下唔死第二下都死硬
利記輸在太善良
有心報復
趁佢接波全速飛踩小腿
碧福特下球就斷腳啦
支持惡意收山腳果堆hater 真係恥辱黎

留名

真係上連登咁耐
都未試過可以令到我一嘢block咗幾百個人

人生要幾失敗先會以嘲笑比人惡意收山足球員為樂？
首先肯定係無踢開波既毒撚kai 子
第二好大機月入12k公屋仔
呢類人生loser 真係好可悲
踢足球惡意收山太容易而代價太輕鬆
係要報復既
利記換3個後備出去
用停3-5場代價
已經夠踢斷愛華頓3個腳
不過利記永遠太善良太正氣

vvd個傷係斷晒定係點

VVD ACL前十字韌帶斷裂
已收咧

推咗咁多頁

沒有VVD的第一天 陰

歐國盃再見

Alisson 幾時出返，今年要靠佢一個救全家

又要番工

好彩好似佢康復得幾好
月尾可以出嚟

班撚樣你慌有踢過波？

講真係球場受過傷 見過隊友嚴重受傷都唔會咁涼薄啦

呢d 生物我用唔到 人 黎形容

呢個時候先至有米仔嘅日子幾好

一樣第一次block 咁多人

正呀喂屌你
一次過可以block過百件波台垃圾
仲開post唱，人生有幾失敗先會搵呢啲位做attention whore

30歲月入12k住公屋仲要心理最陰暗果種
正常小小踢過足球比賽已經唔會講得出

我覺得小學雞中學雞都多
講果d野擺明個腦都未成熟

咪玩啦 你講緊世界第一中堅 邊有咁易取替...

波台真係好多垃圾

趁佢接波全速飛踩
下球就斷腳

支持惡意收山腳既真係恥辱 你講緊自己？

我重點咪講緊踢波收人山太易而代價太輕微
愛華頓咪利用呢一點一場2下收山腳踢雲迪克同泰亞高
而利物浦班球員好撚有道德一下都無報復
唔係唔識收人山
而係有職業球員基本道德
可惜愛華頓班垃圾人渣無啫

Btw有態既馬貼其實都好勁
唔傷既話都頂到去轉會窗 不過都好難唔傷

以後一offside即斷腳
個個唔敢企咁前

都似
未來10年後30歲搵12k果堆垃圾

不嬲都多

我回應緊你個reply 唔係講緊利道唔道德

係你個人就係你最僧果種恥辱

洗唔洗利申返你唔支持收碧福特山？

嗰堆會然number細過10000
由高登開始已經出名係垃圾

你呢個問題牽涉應否以牙還牙既道德問題
藍絲斬完人應唔應該私了佢？
我唔係啲大愛左膠
我就覺得以牙還牙以眼還眼無問題既

你地講到咁我都係唔出公海睇了
一定群魔亂舞

高登個陣有咩就當利出氣袋啦
而家有小小成績咪睇你唔順眼

塞緊車見到隔離車個司機喺到睇咸片

晨早就睇咸片

10337

補充一點
係係規則有漏洞無辦法作出相應懲罰既情況下
如果惡意收山腳要停30場
我唔會支持報復
但而家碧福特講緊賽都唔使停
私下報復合情合理合法
我收完你山咪按規定停返3-5場

搵日放假坐定定，出去公海慢慢㩒，一次過block哂班仆街

想知vvd 係acl 斷定只係撕裂

好似係撕裂但最嚴重果隻

我講緊出面慶祝嗰啲

我先唔會浪費珍貴既放假做呢啲野
打機唔好？

所以我reply你個reply就係講一樣野者

你話支持惡意收山腳=恥辱

報復=惡意 唔洗拗啦下麻

咁你講緊既恥辱咪即係講緊你自己囉

Btw碧福特係肉酸 但佢係去波踢中vvd 好似唔算惡意 最多係一個嚴重犯規

人性善與惡，表露無遺

Speedy recovery big Virgil
YNWA

佢係好
但沒見過佢踢完全季
半季好似都沒

要有返啲leadership 唔好做毒撚

平時毆打人係唔應該
藍絲斬完人比人私了毆打
咁應唔應該？
講到尾規則有漏洞就要靠道德
人不犯我我不犯人
我唔buy大愛左膠
你無道德先既我用返同樣招數還擊合情合理
至於你話佢無心
咁樣雙腳用全身力量鋤落膝頭到
一望都知斷硬
自己judge啦
咁樣係去波
我雙腳飛踩落小腿度都係去波
踩上左幾吋咋嘛

收山腳得碧狗有做咩
gomez 踩thiago 嗰腳好明顯要腳啦

果球又係典型收山腳
估唔到安察洛堤堂堂歐聯三冠王會淪落到玩收山腳

我淨係reply你一句者

支持惡意收山腳既人真係恥辱黎

坦白有d幾好笑

舉咁高都係去波Ching

難為軒隊 TAA係國家隊仲要同碧狗做隊友

明奴仲要拍著李察狗

唉，希望壞人有惡佈

你要做人地殺你全家逍遙法外你再過去恭喜人既大愛左膠我唔會阻你

佢落腳個location係閘vvd出腳果條線架

不過隻腳閪者 咪嚴重犯規紅牌波囉

報復係首先要有種心態

你點證明佢係畜意先

唔係隻腳閪就叫畜意架

即係謀殺同誤殺既分別呀

平時都有啲好笑架
只係你知道你心情唔太好 唔想睇

我從來都無講過我支唔支持報復呢個行為

係你自己講支持惡意收山腳既人係恥辱我先點覆你者

你就係果個恥辱呀

網上講野無後果咪亂黎
一係小學生
一係本身人格有問題

問題係佢呢個閪動作已經好多次
唔知愛記個龍門教練點教喇
鉸剪腳行先

老老實實 支持斷腳既真係要死全家

喂大佬 豬福豬福 豬黎架麻

個班人心理根本有問題
之前唔知普巴有事定邊個
班人咪又係慶祝
依班人應該死左自己老母都會開香檳

咪屈
我喺連登開始先做垃圾

熱狗搞咩比人追平
今個星期得曼市拎齊3分
btw出面班on9就有佢啦睇波係為左睇對家球員比人收山不如對真既mma算啦

比著以前會好多利撚戰神出去開拖
而家變晒平常心

無左兒子無攻勢縮左黎踢掛
仲要輸世界波 抵和

睇愛迷講上場碧狗都差d 剷傷自己友
好心就收鳩埋佢啦 下次又唔知到邊個

其實都唔係vvd
一個高水平既選手比人整傷左
係睇波既角度上都無咁好睇啦

一個英超無晒vvd kdb son 咁
仲邊有咁多精彩野睇

Sorry我最撚憎左膠
無啦啦傷害人梗係唔啱
但係人地無情百事傷害我在先而法律又制裁唔到既情況下作出反擊
我覺得合理到無得再合理
你呢類左膠思維只係助長邪惡

做人做到無晒火
仲點會上網做戰神

SOR 囉

2邊有心收人山
一場波至少斷4-5個
唔使10場就成隊收哂皮

咁利迷真係最有道德啦

+2gc

為左唔想pigford收其他人山而收佢山

足總到而家仲潛緊水

邪惡者犯事必需付出代價
正常情況下法律會制裁到
但如果法律制裁唔到邪惡
用自己方法制裁天經地義
先撩者賤打死無怨

你真係利迷既恥辱

足總唔表揚咪算係咁
講真上年比利記拎到英超我滿足架啦
預左今年實有黑哨針對
係估唔撚到咁直接一場波2下收山腳啫

左膠就算Q數啦

我覺得修夫基要比佢抖下冷靜下

Pope國際賽都好似派完膠 用dean軒好過啦

派佢出去殺人有咩問題
最多咪停3場
用左膠邏輯睇
停3場都唔應該
最好表揚佢收人山

左乜野膠者 唔好為自己開脫啦
成日拎殺人斬人黎講 我費事駁你駁到off 哂topic

永遠覺得自己諗既野就天下無敵岩撚哂恥辱

The loss of the imperious Dutchman leaves Jurgen Klopp in need of a rethink as he aims to cope without his star defender over the coming months.

But Van Dijk has already highlighted "outstanding" team-mate Fabinho as a player more than capable of stepping into the defence.

Fabinho stepped into the role alongside Van Dijk in their clash with Chelsea at the start of the season, keeping big-money signing Timo Werner quiet.

And Van Dijk was full of praise for the Brazilian after the game as he made it clear to Klopp he rates him as a centre-back.

VVD指定Bino 做CB

作為利迷竟然對對家收自己球員山無動於衷
Fucking disgraceful

使乜煩
隊隊愛華頓咁踢
下場到fabino 祖高美斯斷腳

碧狗ig比人洗版

洗版又唔會少左忽肉
一場都唔使停
碧福特心諗收人山真係爽
下場對利記收邊個山好
文尼定沙拿

因為係豬 所以咁樣落剷冇問題

睇下有無外國利迷忍唔住砌佢

你又邊忽睇到我話無問題

上面都講左係嚴重犯規啦 做乜鳩？

個咩鏟草係利迷定公海爆閘
後者還好
前者既話真係fucking disgraceful 偽善左膠

如果謝隊仲踢緊
見vvd俾碧狗咁收山
佢一定報仇
攞紅都唔怕

世二koulibaily，盛惠7000萬歐

阿狗嘅成功人士嚟
做緊ACO 你問我答 自爆唔答

以前有個真世一又唔好好珍惜

阿迷還好
想利記死/幸災樂禍可以理解

回晒塘

你嘅語感係
碧福特係豬 所以佢咁樣落剷對佢嚟講好正常
只係嚴重犯規 最多咪紅牌囉

拿 真心 收山腳我就唔支持既

所以我一路係講緊 支持報復惡意收山腳=恥辱果句者

你唔講呢句淨係屌碧福特我都懶得打咁多字啦

唔洗扯咁遠黎講喎

咁足球場除左紅牌你仲想點？
拉佢去坐監？

最撚憎偽善左膠

真係得你先會繼續同佢講野

佢咁樣落剷好撚唔正常呀
你講到好輕鬆咁 冇問題 咪紅牌囉 豪俾你咁

碧福特要玩規則漏洞收人山無問題
我咪用返同樣方法收你山然後停3-5場
拿我紅牌又拎左賽又停左
左膠應該無野講

最撚憎左膠

你覺得佢會知vvd有無offside?

我諗用正常邏輯都諗到啦下話

佢係好彩走甩左全餐

我真係發覺你d邏輯好有問題 玩規則漏洞都講得出

呀仲有 你咪去收返人山停賽囉

「如果你有機會落場的話」

又或者你睇下你支持果隊波會唔會咁做

成熟d啦

冇vvd既利會點
睇返2016-18就知
一樣有前四
問題係三叉真係要keep到狀態

睇左幾個page
都話早安第2球唔出

出條閪咩痴線

諗住比人炒場7比2已經有排痛

但黑哨加無左vvd 更加令人絕望

第2球唔關佢事 但第1球應該要救到

今次真係高普考牌戰

比你停紅牌12碼又點
同斷ACL完全唔成比例
唔好影衰阿迷啦左膠
我身邊啲阿迷個個屌到愛記仆街

有ab應該好少少

家下係炸彈中堅+炸彈龍門

場場救心都仲得

前兩季用晒運氣 預咗今季無晒

佢上三路弱架喇

唔怪佢啦 後備龍係預左佢做啲簡單嘢都甩碌
佢無自爆傳失波我整體已經滿意

所以咪話利物浦太善良太有道德囉柒頭

禍不單行，福無重至

全部都弱 唔係都唔會俾我地fa簽到

其實馬貼+高美斯未至於炸彈既
不過兩個都多傷

連登個堆唔係叫阿迷
叫馬撚

個爆閘狗左膠真係柒撚到

咁你想點呀 而家都傷鳩左啦

係咪要搵個報復拖肥 然後拖肥又報復利

踢到兩隊都斷哂呀 成熟d啦好心

下三路勁d既
比番d credit佢

16-18有米雖然都係派膠
但識救十二碼同間中會有一兩場神救
早安

柒撚到喊
真心影衰阿仙奴
平生最憎左膠
下場阿記比人收山唔好怨

無制空力+taa右路中出 今季應該失好多波

呢d唔係善唔善良同道唔道德

係成年人無你咁幼稚呀

Ab好快出得返啦
不過大前提係唔好再傷
龍門都咁玻璃點搞呀

炸彈中堅我指高美欺唧
馬貼都尚算穩定嘅

不過當年馬貼高美欺老虎卡叔四個人點搭都係會爆
直至vvd加盟
有呢陰影

ab出返應該好好多，我諗冬季點都會買中堅掛

真係唔知點解咁玻璃
明明第一年都正正常常

同taa兩個鬥發夢
都唔知做過咩黎

今年無架啦
足總擺明要做低利物浦
上年拎到已經要拜神
係估唔到去到咁盡一場2下收山腳啫

有vvd都已經失左好多波

屌就怨婦
唔屌就平常心

Taa係咪無得揾大肚婆定係無得捉棋

但又唔可以倚靠佢咁多 至少taa同gomez要練返好少少防守能力先

vvd 同 ab缺一個都會變垃圾利

今季有法賓奴客串

玩9米仔

理鳩得佢 公海嚟嚟去去都係嗰堆人圍爐打飛機自己講自己笑 當笑話咁睇

預咗我地柒 佢地狂出垃圾post

朋友知道我係利
又知vvd要好耐先出得
佢話我實係好燥
佢腥張相話介紹條女我識喎

其實波台公海果班友應該全連登最低質
真係劣質低端人口最佳例子

有ab起碼多個人後場用波，唔使好似早安咁斬出界/斬俾對面

見早安要用波心都離一離

心諗幾時會比人截到

邊爐無人逗住踢都係會含 之前杯仔都試過
馬貼同Gomez又好明顯做唔到commander
之後實比所有對手針住
下下長傳急攻 係咁大腳入禁區

佢地自己出post 求其打句嘢引人俾正評 見到咁撚多正評已經打撚晒j 好撚開心 on9到

好興奮，打阿積士好大機會出番佔中三子

完全係3年前個陣

介紹埋比我，ok?

回憶陣

又neco + jm 點唔含

可能jones打正選呢

今年可以訓練ab變世一龍門

3年前入到決賽

分組賽唔捱夜睇啦

而家肯比錢買都要一月先來到，遠水邊救到近火？

今次愛華頓真係人渣到極點

Bino 今季都要做中堅

有阿高同軒，防中壓力應該冇問題

再傷就pk

我要射先
你等一下

原來李城個蘇恩祖都仆直埋

Leicester defender Caglar Soyuncu has been ruled out for up to three months with an abductor tear.

原本應該係，但廢中保守style無vvd一定3防中，佢又未必夠膽3個中堅一齊出

再傷仲有米隊

前提係佢唔好咁多傷患

我地啲中堅消耗品嚟

捱多2個月ok, 如果1月唔買中堅一定屌鳩FSG全家

今年亞視的世界

一月要買kebab啦

佢地次次derby都係好似食咗春藥咁

btw 寧願貴買upamecano

如果再傷中堅
馬貼同高美斯都成日傷

要考慮自由轉會簽人來救急

上年鏝傷拉撲迪
今年風水輪流轉

已經係
唔係佢就係neuer

卡斯拿斯訓練大法

Garay Shotton papadoupolos 3揀1
Papa同matip做過隊友

papa踢阿狗成個財星咁

叫VVD 暫時轉做後衛教練，盡量補習谷起後生幾個CB先啦，如果馬貼又傷，真係唔使旨意有前4

值得一提，今場VAR裁判大衞古特係1位曼聯球迷，社交網頭像相片更加喺奧脫福球場自拍，佢上季主吹利物浦打和般尼1比1一役，高普都批評佢執法不公。

未到世一嘅，應該世界前3啦

唔是呢個喎，前04嗰個，娃娃臉

希望高美斯生性啦

算喇，練幻幻算，希望好似傷完佳尼咁抽到taa依隻彩蛋

你夾硬簽個又老又殘嘅中堅返嚟咪爆得仲快只要廢中一日唔轉仿守戰術 仲係踢highling嘅話應該會爆到七彩

想睇古尾數，突然間高咗
可能係利救星

Highline唔係最大問題 沉迷offside trap先係

Papa先28歲
人渣年代好似傳過

搞乜自由身都冇人要

你打得highline 就預咗offside trap係用嚟防守嘅一種方法

Trap開上咗癮
好難戒
同打J一樣

當年fm wonderkid

我打proclub 一個人做中堅都成日set trap
拉前條防線

一年高20cm好多野仲未慣

條jer都長埋

黑人 得米6都一定好撚長啦

32wo, 28應該唔會咁慢

有領導能力又快嘅中堅
我諗到嘅得拉膠

希臘佬，搭森美

當黑je 比隊友撞真係無得講

睇完仲燥

Keep到前4已經考得好

冇vvd ab多傷咗 TAA防守一向都比人鬧
中堅 matip 希望佢冇乜傷 高美斯冇vvd係隔離變返驚驚青青
得Jelly叫穩陣d
後防極度不穏

之前仲話vvd跌watt

一傷咪又世界末日咁

中堅組合想睇邊貼多過高貼

火已出

晨早流流

不過fsg點都係要死全家
放咗世一又唔補人
有de ligt又唔要,Silva又唔搶
Uxxxxx又唔報價，kabak又唔報價

認同
雖然邊爐踢中堅好似哂料咗d 但條後防一定好過高貼

買烏柏美簡奴啦，直接比40m就有

仲係好激氣
Twitter 用緊國際戰線方式,屌英超var同pickford

This

要等出年
解決左今季先

玻璃人

我地對中堅要求咁高，無可能free transfer得啦

352
邊馬高
軒泰做中場

雖然三隻中堅應該好快又傷多件

講真本身都預左利狗今季爭前四
鄧vvd唔抵多d
黃金時期咁樣大傷一下
歐國盃都冇得踢

一定買啦，正選得2個半中堅
仲要2個係玻璃

迪列特同斯華真心唔啱用

買定救心丸，冇vvd嘅話就算領先3粒都危險

如果full team我會期望衛冕
而家有前四已經執撚到
戰術上投注喺vvd身上既嘢太多

Silva同意，delete有機會啱，佢可以用身體質素拖慢對面進攻

簽番can 回家吧

變番懦夫搭馬貼年代既入球show

不過成億攞嚟賭就幾on9

who幾正

執到個卡拉雲咁既救火球員就夠

日本妹子黎
屌緊都要睇電話嗰種

季中應該可以平平地簽下季完約果d

正到咁
ching一定好靚仔 or有錢

這些機會不是屬於利的

提子

我諗法係倒不如扔大錢買個好
三個主力中堅都有問題，前提係要捨得駛錢.....

唉 好sad

市場上其實冇咩中堅勁。唔好講V4，搵個matip級數都難

唔會慳錢囉我覺得
你2021夏季都要清走matip
一係新左閘有機會客串中堅

我都覺得係 但市場上有邊個又係速度快 回身快 有領導力 有身型同長傳 有錢都未必買到

真係要買既就一定係upxxxx
因為有rc

其他實比人當水魚咁搶

我其實係毒撚一名
Po條女嘅相
係用黎分散大家嘅沉重嘅心情
不喜勿屌

紅牛會過埋今季先會俾佢走，即係救唔到火

咁放棄今季
踢差d
等fsg知唔夠人用
下年洗200m買人

我都幾肯定馬貼唔會走
清人都係中前場同攻擊線
今年明明係主力球員衝冠既機會

踢差啲，無歐聯
FSG： 無歐聯，賣左人先可以買人

一早證明咗自己 今季點鳩都唔會怪佢

post多幾張連埋ig就唔屌

高普已上神壇，除非降班否則一定教到完約

屌....嬲

咁我都係毒撚
又窮又毒

火攻

在打比戰中鏟傷Thiago Alcantara的愛華頓巴西前鋒Richarlison，昨天出現在國家隊隊友Neymar的視訊直播中。

然而，Neymar在直播中拿起手機播打電話給Richarlison時，卻洩露出Richarlison的電話號碼 (+44)7738992002，導致他的手機被萬人灌爆，如無意外大多都是憤怒的利物浦球迷。

Richarlison事後表示：「5分鐘內收到超過一萬則訊息，真是謝謝Neymar。」

VVD大傷我諗好多利都會降低今季期望啦
今季如果仲可以有成績可以再上高d神壇

緊係用煙霧炸陣

被人起底未

neymar手足

請大家唔好搞唔關事嘅人，係好缺德嘅事。

真正朋友

前四
歐聯等小組出到線再諗，好睇抽籤運

出唔到線了

打得贏亞特蘭大同阿積士咩

比阿特蘭大sm
人哋入波當食生菜

之前所有嘅運
今季全還

Ajax賣晒d人 有得打既
亞特蘭大就肯定打爆利條後防

分分鐘連丹麥嗰隊都打唔贏

我利對意大利嘢，輸咗7成

兩場打和
小組排第三
跌落去打歐霸
星期四晚踢

That’s football

意大利野+作客
必敗之道

好煩的，蒸氣燙斗+DE粉，洗晒所有衫，千祈唔好用煙霧炸彈

我而家全屋都係米牛
仲煩

Matip唔好傷，高美斯生生性性
VVD

食個飯先

琴晚同Elke慶生好高興

變左跑得快既懦夫

還運氣同輸黑哨係兩回事

睇下ab救唔救到

唔好咁癡線啦
上年我地英超冠軍今年講緊重奪歐聯
你同我講連丹麥野都贏唔到
捧隊波捧得咁自卑咪撚捧啦

隊長g

又開始了

歐聯真係可以同獌分組賽鬥低分

唉

cls高普都要考牌

上季考既係英超冠軍牌
今季考既係殘陣牌

就算冇vvd前四都樂觀既
唔好傷多幾件就得啦
歐聯就真係好運好過好波
垃圾到05年咁都拎到冠軍

正面d諗 可能會見到d新野既
f3搭m32中堅
h14 w5雙防中

老母要睇心情打

傷殘暴力黑哨英超牌

急屎先打得好

愛狗死全家

話左唔買新中堅下 根本唔應該賣路夫蘭
就算係第四中堅佢上季都有唔少出場次數就知對第四中堅有需求啦

有冇所有人既return date望望
而家夠一隊傷兵未

FSG癲架屌你
為左慳份糧 仲記得冇右閘都借走Clyne

Can’t agger more
FSG fault

lovren自己都唔想做第4啦

呢個先係主因 比清記性好

邊個串過我我都記實

都係眼紅姐
以前見到垃圾利咁失敗 可以成日拎黎笑
但依幾年由谷底去到高峰
佢地啲愛隊仲係成pat屎咁所以心理唔平衡

假設Vvd話想踢阿狗曼狗
班撚樣仲唔爭住黎含咩

可以組隊參加殘奧

班On9應該現實生活好撚失敗
先會夠膽係到咁大聲

真，平日仲捂良心講大把中堅好過vvd

沒有VVD的第2天 陰

我寧願佢下下一腳清

公海post當笑話咁睇又真係幾好笑
完全將憎利嘅情緒轉化為文字

剷sir做aco好成功的
頂薪有成28k

冬天買唔買到中堅

Robbo踢中堅得唔得
左邊用森美

梗係
諗下高登開始係呢班
到而家都係佢地就知
最多加d沒腦跟風狗

本身隊波都好依靠2閘
今年taa 態已經無咁好 你仲換走埋robbo

浪費咗佢邊路進攻
同埋個日第二球雖然又係膠美斯走甩
robbo幫補但跳都跳唔起好似小朋友咁拉唔住對家
打中堅死球應該仲大劑

利雲咁fit
個下跳到5米高
中堅都冇乜邊個mark到佢

其實利夠癲既宜家簽 free transfer 都得
10月20號先截英超出場名單
夠時間remove VVD 補個非英中堅

頭盔：好似係

Jose Enrique, is fed up. Fed up with being asked the same old question as to why he appears to support LFC over Newcastle.

“I’m tired of people asking me all the time about who I support – ‘why Liverpool and not Newcastle?’ so I’m going to reply to that now because I never do….”

“For me, Liverpool, it was a big move. I can’t compare the two teams. I love Newcastle, they treated me so good, I was so happy and I did so well there as well and the fans are amazing.

“I have nothing bad to say about the club. Newcastle will always have a place in my heart.

“But Liverpool has been everything for me. I had the best times and the worst times of my life there. I had my injury there, I met my partner there. And then after the worst moment of my life, my tumour, Liverpool were the first ones to get in touch.

“Peter Moore was the first person to get in touch with me. The club put me with the legends as soon as they could. How they’ve been with me from the first day, they always treated me with so much respect.

“I was going through a very difficult time in my life and they looked after me so much.

“The fans on social media have always been incredible to me – the Newcastle fans have always been great too – but it goes further with Liverpool.”

仲未輸夠死球？

咪撚擺中堅啦
Jota minamino salah firmino mane一齊出
屌到對面傻咪得囉

好快會見到米拿踢中堅

ab復出第一場
前面兩個中堅係軒同米拿

傻西打到成架坦克咁勁到
又係傷收皮
不過而家每個利嘅post都見到佢都算係真愛

加雷

尋晚grabara clean sheet

其實唔關高美斯事
係防守位置上兩個中堅一定唔可以分太開，Matip 去咗前柱Gomez行前，反而係睇著佢攝上嚟嘅Robbi 最大責任

所有野都係taa而起
回防慢比人輕鬆出波 matip自覺行前幫佢補
搞到後面失位

A Williams
當年p牌同br 都想簽

呢個問題只有一個解決方法
就係taa上力右邊攻到人地傻

其實我好想講，你睇taa 全季企位嘅map嘅話，唔難發現佢個定位嘅首要工作絕對唔係防守，加上佢嗰球轉邊咁靚，根本轉完對方有足哂時間去岀波
如果你覺得宜球block唔切個軌中責任好大嘅話，咁宜個責任喺係教練團隊到
我自己覺得佢責任真係無robbo 咁大

利物浦都市傳說又要加多個

1.有基達破密集
2.廢中想要嘅人fsg幾多錢都會比
3.廢中可以吸引到勁嘅德國人過嚟
4.Thiago no look pass會輸反擊

成個利po都串過你

要BR 安將 a Williams la diu

宜球第一個比人突破嘅位，係Thiago迫搶無一般利記嘅中場咁快，和先有球咁靚嘅轉邊打去taa身後
咁當然宜個未必係Thiago 嘅責任，買佢都唔係為咗佢有得瘋狂迫搶

弱撚智

vdb係時間證明自己

今晚深夜
比爾沙對胡師傅
好睇

4231都唔掂 要全攻型424
場場同對方互轟

快樂足球重現

Heavy metal

雙中場出沙短南野，軒拉落中堅放軒刃？

從來冇人提起佢
個個都係諗緊提拔估尾數定係Rhys好

用佢不如買Upamecano

你兩個生性病普倍感安慰

不如叫VVD紮住上
買搶手貨呢啲咁唔現實嘅野都講得出

文 明 祖 沙
軒 泰
啫 貼 法 樂

40m rc

Happy and sexy lineup

有解約金，40m就得，但紅牛好似要下季先放人

無出就無入 rc姐係要一炮過 更加唔洗諗

想知明奴no look shoot 會唔會輸反擊？

都市傳說唔狗文尼黑面去鍠疤
好打極有限

有侯利亞

明明摩蘭奴打翼先多人提

劇透都要死全家，剷斷腳就唔可以講死全家
幾時都話波台多弱智
喂喂爆閘狗唔好入黎放低張圖之後改個名拍下蘿柚就潛水呀

冇佢 南野都冇咁快黎到
最好笑係獌果陣仲on99以為要40m先買到

見利就反架啦
我都有朋友一見vvd傷就係gp講曬抵死

去獌真係浪費人生

雖然去利都...

不過講真雖然上場比人炒完
今場比var黑埋
都仲高分過哂阿熱車鏝獌
都算係咁
唔覺得維拉同愛會持續到咁內

好多認真撚 隨便鳩up幾句就扯晒火 上得forum就預咗咁

侯利亞唔係臭地利紅牛咩

所以慶祝vvd斷腳=好有品，學我地利記，鬼叫你地咁乞人憎
利狗屌碧福狗死全家=無品，佢無心，平常心呢？好嬲好嬲

睇波梗係情緒高漲㗎啦 嗰時son剷落A.gomez到 咪又係屌鳩son

如果冬窗rc on top加多10m直屌upxxxxxxx, 唔反fsg

唔好食啲咁肥嘅肉
鐘意鋸扒嘅唔好食肉眼轉食西冷

唔係都市傳說la 純粹係弱智言論

呢啲都ok 都係比較瘦嘅牛
同埋可以唔駛特登唔食澱粉
但最好食啲未加工過嘅澱粉
Eg 薯仔 番薯 都ok

咁你反定都得啦

Nagelsmann真係又後生又靚仔

不如叫rb收購利物浦, 球員教練領隊一條龍服務
雖然利物浦紅牛個名好柒

RB利物浦咪有番啲霸氣

我舉腳贊成
反正fsg都冇心搞

咁mascot
叫利物牛了

Livercow幾好聽

RB默西賽特

牛肺

可以出埋利記奶制品
利物奶
利記牛油呀咁

高普走左搵佢教
但股東會要謝四

一係佢 一係助教上

場外擺隻利乳牛比球迷揸下

傻，搞柒晒間球會

班股東應該仲未見到撚sir同so9依家點
以為個個都係施丹

嘉士伯應該玩撚完

撚sir iq 150球員時代出名冷靜eq高都話值得期待下
謝四以前熱血蠻牛個腦仲有時短路
點頂得住咁大壓力

有興趣去揸下

V v d , v v d 壞左 無得益

大家憑實力說話啦
點手下留情啲人都傷哂

唔睇好撚伯
教左兩年乜form都冇
淨係kepa單野佢都搞到一獲泡

真 肯首期<5m就有得諗

Kepa單野唔係沙利咩？

龍門風火輪

Kepa莎莉嗰陣仲係正正常常
依家俾林sir搞到變廢人

佢上任係咁換龍
不停用卡巴叔做condom
Kepa又玩到冇哂信心

比車迷屌到癲wo

薯仔食得咁爽 超鍾意

唔好玩啦清我地士氣咁低
後防都肯定派膠係三叉有D睇頭, 但分分鐘前面入幾多後防又輸返
認真覆你咪笑我地燈自己、平常心呀

可能會好似以前卡迪夫城咁，隻雀變到鬼咁細隻，條龍超大條出嚟咁，我哋就雀細隻，多兩隻紅牛超大隻：

唔計薯條薯蓉果啲

見到ings都操得返起 個心安慰少少

中堅風火輪

VVD 要抖8個月?

修仔直程靠佢carry
啲走位同射術勁到上場仲要推過埋kepa

差唔多啦

謝四而家都教得唔算差 無啦啦燒埋佢做咩
高普場邊都熱血啦
教波都好睇團隊既 你估真係 fm一個人諗晒所有方案咩

林伯就反而教到同佢踢波時唔同

今次同意
大把教練自己做球員果時都唔勁
邊有得用球員時期嘅特色嚟反映落執教度
不過暫時都唔太睇好謝拉特嚟教利
後高普時代應該最大機會係連達斯接手啦

佢太有創意

佢班仔唔明佢想點

又要睇番以前場場救心咁

17 18 上半季

完場前果啲時間真係心跳加速

前日2比0贏些路迪

等水貨carry啦
不過好心佢唔好再用掃把腳燙遠柱 次次都係食唔應直接傳俾個龍

好波到

果時睇利d波，一路睇電視一路用手機睇日本av先頂得順的壓力

水貨今季射術睇得出有進步喎
雖然文尼先係真核

除非高普突然搞到降班唔係都等高普完約架啦
呢 d情況先至比謝接手既通常

車仔咁多年黎教練都冇得話晒事 反而次次揾 d戰術大師黎睇餸食飯教一兩年又拎到冠

推順個d會回傳俾龍
volley個d就球球死角

咁叫佢下下自己tick起個波先射啦咁

好似真係試過

上場第2球咁樣都禁得低個波射網仔, 嗌撚左出黎

岩岩上場贏左些路迪榜首
睇下今季有冇機

清你真識食

飛鳯條傻閪cap狗竇po出公海話要教訓利狗爆閘喎

當然有啦，曾經嘅世一保定，長傳簡直精準過導彈

唔係吹水
真係㗎
下次你地都試下，可減壓

VVD今年ut除咗toty 應該一張特別卡都唔會有了 好彩無玩

D禁區邊猜傳做得幾好

好似灌腸咁一邊谷住谷住一邊洩洪
利申非gay

原來你係...

從前有周星馳睇咸片療傷
今有利子睇av抗西波

第二球d組織

希望VVD早日康復好多香港阿積士迷其實都係荷蘭迷，我都係2014年睇完荷蘭先開始迷阿積士
見到VVD咁都好嬲Pigford，同好擔心歐國盃

我呢期訓之前都睇陣av先訓

Code?

明奴仲like 條676 ig

香港人對荷甲既印象唔係ajax就fsv

飛鳳上撚哂電
鞭到我地利迷一棟都無

求其禁
睇陣就訓洗乜理咩code

古治隊飛燕諾

你好呀荷蘭師兄
本身依屆荷蘭實力算係10之後最好
不過frank de boer 教本身都唔樂觀
條友真係唔識教波
而家vvd 傷埋不如放眼2022 World Cup換埋領隊算

賣得

飛鳳條撚樣之前夠成日爆閘啦
我地唔理佢就當冇事

我真係好撚驚呀
比佢開post串利個心好似冇咗一忽咁
狗竇Cap我圖搞到我心慌慌添

之前有阿狗入嚟傾波係咪佢嚟

人地入黎平常心傾波唔算爆閘

係佢呀
油麻地飛鳳

係
依家上撚左頭

精神病

我以為佢正常人
點知同咩ar迷老婆狗一鳩樣

徐青藤件傻閪究話自己唔係爆閘
咁我釘親隻手都係耶穌啦
件傻閪咪又係俾人撚到敗走

佢有段時間扮正常人都幾似
點知原來認知障礙

呢條友俾爵連撚到敗走

波台阿狗冇個正常

呢條友成日講到自己好撚勇武有ptsd 咁
笑撚死人咩
勇武到爆閘自取其辱？

徐青藤呢件阿狗仲有入嚟咩

喂阿狗，睇到唔好淨係腐皮呀
Cap圖擺返入自己狗竇呀嘛
你地唔係廿四小時有風紀當值？
好嬲好嬲

琴日咪有

發現大家都無理到隻李城狗入過黎

一早扑咗
呢啲垃圾真係眼不見為淨

口德狗

法國徐青藤條傻閪
成日就敗走嗰陣時
就話自己想死
香港令到佢冇嘢留戀
抗爭搞到冇心情嘈
我心諗，關乜撚嘢事
真心好笑

就咁睇踢法方面可能唔洗太擔心
不過人脈呢d真係要慢慢儲
唔係又會落得br果陣咁冇勁人黎

話時話格流有冇中堅可以借黎用下先
最多借個估尾數或者williams比佢地

講黎講去vvd都係tackle嗰次

直接家下換咗迪保阿會唔會好啲

定係用翻敢帥，可能效果仲好？

上年咪又做瓜左塞爾特人跟住輸自己，
嘔番個聯賽冠軍出黎

已經唔想特登開無痕去睇佢哋

敢師無論用人定戰術運用上都一定好過迪保阿
但唔好再麻煩人哋老人家

Blocked左點發現

高文都教得唔差
係迪保亞垃圾黎

記得睇n年前cctvb明珠台會播下荷甲

有年川迪好撚勁

呀敢退咗休啦
不過荷蘭應該原本都冇預疤會夾硬搶朗奴高文

隊長好似唔差喎 keep住進步
兩年幾汁到條後防見得下人
今季拉到些路迪落嚟
浸多幾年再睇下接班

轉打4231 穩住個後防 再偷雞踢法 應該好d

謝隊個教練團好似都好多前利？

佢地個中前好正
應該送wilson同woodburn比佢地啦

上年有ff過垃圾利會唔會跌落去同謝隊喺淘汰賽見面

不了 到是一大堆考牌post

Jordan Henderson waiting to hear if he is in trouble with the FA for suggesting officials ‘bend the lines’ to allow offside to be given. He made the comments when being shown a replay by broadcaster BT Sport a couple of minutes after the final whistle. #awlfc [@_ChrisBascombe]

屌你老母
唔ban pigford唔ban垃圾var球證走去考慮ban軒

通常呢啲罰款了是

預咗啦 玩FM批評FA都俾人罰停賽啦

唔耐照計都要頂埋個歐國盃啦 咁耐先一次大賽比條友去交學費

Respect

英超試行國安法

Jordan Pickford will NOT face any disciplinary action for his challenge on Virgil van Dijk. VAR reviewed the incident but did not deem it worthy of a red card. The FA issue retrospective punishment only for red-card offences that are not seen at the time. [@David_Ornstein]

你估阿積士要多幾多年先會出多一浸似樣少少嘅青訓？

記得川迪上年好似有個日本仔踢得好好 見佢開頭入唔少波 點知後尾出都冇得出比人雪咁仲賣埋走 唔知衰咩

Vvd 要請教下呀100分點樣渡過呢5六個月康復期

ox常註醫療室

又或者call一call呀大清問下美國會唔會有d再勁d嘅醫生

生多件

vdb都踢到10場正選

生個仔叫fickford (fuck Pickford)

佢真係冇諗過咁廢 睇完心諗有排養 中堅太後生都係伏多 對比睇番差唔多年紀既迪列特真係神童黎 雖然都仲係有膠野但個個年紀踢到咁已經好好

Ching青訓監察員

醫療室顧問

資深文員

屌高

突然間發現個post有成18個負皮 CLS
打個VVD早日康復都咁多負皮

Wfc

提早開操假都唔放既人要休幾個月

出面班傻西㩒

其實而家睇返牙郎同小花真係勁
踢咁耐都冇試過大傷

成班馬撚喺度mon po
專門俾負皮
上幾個po都係咁

正負皮呢D留返俾反利大聯盟打飛機啦
人地正皮多好撚多人撐要我地反省架

件傻閪就算鳩數啦

攞得多負皮又唔會有錢賺嘅
有錢賺我一早發咗達啦

可能佢地當呢度youtube, 多view多like就有錢分

咁收多個啦

公海post 我笑足成日

荷蘭而家究竟前邊有冇高質新人出到 我淨係識psv有個叫lhattaren好似幾勁咁 見佢國家隊仲係用迪比同promes呢啲

請大家入去post畀正皮㩒晒啲正皮去
等小弟有返啲收入
有尊嚴咁生活落去。

唔好講班on9喇
一陣mon完po又話我地狗竇圍爐縮返老母閪

佢真係好撚可悲
但最撚可悲係佢唔知自己好可悲

根據 The Athletic 記者 David Ornstein，英足總並不會對Jordan Pickford的惡意犯規追加處罰。

若當值主審和 VAR 裁判都沒有看到這次的惡意犯規，英足總則能賽後回溯，如有需要便會追加處罰。但當值 VAR 裁判 David Coote 在賽後報告中有提到這一個「疑似紅牌動作」，但他不認為這是一個「紅牌動作」，因此根據規則，英足總無權回溯追加處罰。

David Coote死全家

英足總敢唔敢認錯釘鳩coote牌？

coote比人罰過落英冠架啦
係英冠一樣有爭議判決
不過之後又比佢上返黎

Prediction win rate有49%

召喚神獸獅鳥

玩撚完

停神軒十場

高美斯失位失到痴左線其實要doubt
不過馬貼唔傷就真係好撚勁既
vvd傷其實士氣影響更加大

對腳紙做？

三中堅已成歷史
單中堅

屌真係要用rhys

睇FiftyEight唔準 佢個prediction有一半係base on隊波嘅market value

That’s why 鏝城個SPI係92.0 巴塞咁閪樣都仲有89.6 車仔反而83.7

同埋佢年年都估鏝城攞歐聯+英超
結果.....

唔買中堅呀嗱
FSG

笑左
matip又傷

bino+gomez中堅
中場佔中三子

是撚但啦
班人Care利物浦仲上心過自己隊波啲野
其實都幾撚失敗 不論係自身定係佢哋撐嘅隊

正式宣布
馬貼改名做玻璃貼

估撚到
佢係勁 個陣又唔洗錢跟高普
但咁樣踢一場傷三個月

防撞防碎

強化玻璃

一點即碎

上次武肺復賽之後馬貼踢一場打比就收左皮啦
好撚癲究竟有幾玻璃

防撞防碎
一撞就碎

等睇bino gomez是但一個傷埋

Matip果段真定假

佔中三子應該要變做佔中堅三子

不是還有占士米拿

廢軒+老母雙中堅ready

仲有老母

必要時老母拍米拿

其實可能係廢中有先見之明 知道啲中堅會傷曬要啲中場落去頂先買咁多中場

心諗: 個個都傷撚晒 玩鳩我咩

唔使擔心 佢應該都會傷埋

佢都半個玻璃人黎

直接學之前拜仁咁 排4閘陣算喇
TAA Gomez Tsimikas Robbo
拜仁都係用alaba打左中堅 佢都係1.8m

有冇得諗

免費嘅最貴

咩野估尾數依啲上唔上到位睇今次

屌高搭法賓，齊齊標波

中堅組合 F3 + H14 你點睇
中場 W5 T6 M18
後面失既 前面入返突

鴨記10蚊張果啲

希望gomez健健康康

搞撚到咁樣老虎拍住卡拉雲都照殺

想知早2個月話唔洗買人既股東今次有咩睇法

mon貼

Fail 中場有老母=拖慢哂前面3個
只會再比人7:2

有世一嗰陣又唔識珍惜

根據往績都幾難 佢都係玻璃黎

高美欺心諗個個都射波 冇理由我唔射

仲唔到我

miss grujic

唔洗用新仔咩 而家願望成真可以用

懷念老虎

佢太慢，打highlight 一定追唔切

人地啲閘識防守，我地果啲

始終都係老虎好

老虎心諗，好彩攞英超就走、打咁多場做一兩場戰犯就幾多個ig account 都比人屌爆

改打073

老母勁可以好勁 只係佢好睇狀態同揀波踢
但佢同T6夾到應該唔錯
同埋係已經最好既配搭

森美ok嘅應該

傳話Matip去咗醫院喎 未fc

老虎好識玩 急流勇退唔係咁易

Robbo都可以試下踢中堅
左閘用希臘仔

扮咩，老虎係到就成班話寧願出法賓奴

失去左先識珍惜

Matip vvd 傷哂
股東叫人比信心利贏冠軍

matip係真傷定心理病

呢鋪真係要簽自由身，成隊一個識踢中堅嘅都冇

今朝未知馬貼傷仲話防線可以有條友教踢波，屌而家搵F3教人踢中堅

股東真係痴撚線
去到呢個地步仲覺得有得爭冠軍
叫佢哋現實少少就拎ynwa 歌詞撻人
佢哋係真心覺得有老母bino 軒就等於有多三個cb
For fuck sake

根本就要買人

人地話仲有老母神軒打中正堅
擔心就係唔信愛隊唔信高普
係假利

一早講左要買中堅 三個有兩個玻璃
連唔玻璃個個都收咧

股東又贏

事實係情願出老虎都唔想出你

仲有新仔嘛

信高普啦
邊個擔心邊個係假利

兩隻Williams同場

信高普本防守書

痴撚線
佢哋真係用屎眼睇波

最佳中場係軒泰邊
拎左兩個打cb = skip中場
正如以前會唔會叫馬斯 沙比打中堅 然後中場得g8 一樣道理

依家可以幫有信心嘅股東book定巴士

詐傷 開心逗人工
講笑 佢應該真係傷嘅

如何才算真利
一定要限米煮限飯，唔可以屌唔買人

Ching咁直接

應該同大清一樣

總之一定要用擁護fsg
全隊波傷晒都唔可以擔心
一定要信自己拎到冠軍

唔洗用新仔咩呢句經典 而家士氣係前所未見咁高 班新仔就係上位既時候 保守估計拎80分以上啦 跟據佢地個邏輯

星期三踢埋 傷埋高美斯就開心

怎樣才算可以買新中堅？

希臘仔中堅好d喎 robbo中堅好哂料

講咩都得 但講買人就一定唔得

新FIFA CAREER 咁撚多訓練

睇上邊球皇片啦

老虎>>>>屌高
屌高踢咁多年 一球都未頂入過

佢好似完全冇彈跳力咁

貼果單堅定流呀

佢死球做後場防守過個

屌高最近進攻角球都已經決定留守自己半場

話佢哋過分樂觀
佢話我唔配做利狗
我心諗

老虎仲有猛虎射球

cup 得咁靚

馬貼傷單野似係流啵

水貨快d撥個卵比基友啦

下個po係咪要叫miss老虎

1001 HB ELKE

繼續祝福璧福特啦

咁係因為佢未頂入過波
肯定係高普叫佢留後場算喇 唔好哂gas喇

You may have seen a video on social media of Joel Matip heading into the Spire Hospital in Liverpool.

The ECHO understands video is from Saturday and there's no suggestion the centre-back has suffered any injury.

Reds boss Jurgen Klopp will discuss any injury issues in his press conference tomorrow ahead of Wednesday's Champions League group opener against Ajax in the Netherlands.

From echo

有twitter用户話fake news

虎首稱神

姐係果個真係玻璃貼黎

下個po 繼續傾